[集思廣益]點樣挖鼻屎唔會挖大個鼻哥窿

認真求問
今日打打下波
比人笑個鼻哥窿大過個籃球框

其實係會架喎

用耳刮採鼻

認真呢

已經挖大左，無得攪